HKCC討論區

小弟今年DSE
343323
Best 5 16#
入左HKCC Psychology
各位CC隊友點

讀psy背到仆街，英文要求高
Lecturer又kill
Add oil

我本身有讀APL Psychology
有冇幫助

啱呀 btw點解樓主唔揀business? 容易而且靚grade 不如你轉科

我本身對Psycho有性趣
我以前F.3 business 冇合格過

我唔會笑你先

同埋我英文底so call 叫ok
裸考4

驚俾人笑就做好自己 用gpa話俾人聽你既實力

利申 中中band3 sem1 俾人睇低過 最後我都可以笑到最後升返上岸 你都得

數科多數用中文講

笑你條友咪又係讀cc，計我話最緊要努力，唔好衰比人睇

其實大多數都係note係英文
Lecturer 其實點都會講番啲中文（甚至全部中文）
所以唔洗驚聽唔明架

利申 yr2 cc仔

唔係 通常係英文notes中文講書
走左堂就自己硬背

asshole

Year2

有冇ching係CIE讀psycho

Sandy不嬲大愛點會kill
五月，煙剷，oppa見你有棍唔kill到你飛起咩

小弟我中英文2左,其他都唔好得去邊
當然我已經冇諗大學
如無意外會讀HKCC social sciences
然而我想搏翻入HKU / CU嘅social work
想問係咪GPA要3.7或以上仲要retake中英文?
而中英文要有4咁? retake中英文呢下我最驚
唔知可以點樣改善 仲要同時兼顧HKCC考試咁 仲要可能有功課
同埋係year 1定2 retake?
定係唔好咁搏咁危險咁離地 year 2求其入翻間U讀social work拎到牌就好知足
求點醒

我有師兄話冇full cert 其實好難上UGC
不過僅供參考啫 巴打一齊加油